連登有冇人識玩琴

pish

幾錢堂？

窮學生仙都唔仙
TG問下野炸都係
冇錢交學費唔洗sell我啦